點樣可以推到教車師傅依行仆街？

屌你老母老屎忽搵咁撚多？
有冇方法令佢地收皮

如果剩係搵得多就要收皮，都幾慘下

報海關囉，明明一個鐘有60分鐘

成$250得45分鐘都算
你老味仲要車你去廁所仲每次準時早走

推

Onlun9準時走你搵到個好師傅啦

利申：遲到早走師傅 15堂1take pass

姐係點？唔足鐘都收足成份錢唔屌得呀？

一二一二啦

好簡單
唔好係香港學車
係大陸學
學完等五年換香港牌

返大陸考然後換香港牌?

又無技能又搵咁多 痴鳩線

教自動波都算
教棍波都唔係技能？

放多啲個師傅牌大把人做到
政府唔撚放 學車人多教車牌唔加

放新牌仲會有人報駕駛學院？

學車咁貴你估偶然架咩

係準時早走

考車租車都要千幾個下真係禁住黎搶

最撚唔明係租車去考點解仲要比堂費 我去考咪租左你架車考囉 關堂費乜野事

Ching你似比人水左

其實人地好似寫一節45分鐘 $250

你唔學車 佢地咪仆街囉